# Projeto web cadastramento de pessoas.
Projeto de cadastramento de pessoas na plataforma web utilizando o Framework yii na linguagem PHP orientado a objetos (PDO é uma extensão que fornece uma interface padronizada para trabalhar com bancos de dados, cuja finalidade é abstrair a conexão e interações com os bancos, ou seja, independente do banco de dados que estiver sendo utilizado os métodos executados serão os mesmos), banco de dados PostgresSql